Ještě mám moc velkých probremů s nimi. Studovala jsem gramatiku kazdy den. Ale když mluvím s kamarady nebo v lekci, nemůžu používat správně. Nemůžu vzpominat rychle. Bohužel ještě není automatická moje česká gramatika. Moje spolučáky mluví český velmi dobře. Oni málokdy neznají gramatiku (na příklad jaký pát, genitiv nebo akuzativ). Ale mluví správně. Řikali mně "U nás je to automatické" Já potřebuju logik a pravidlo o gramaticce. Proto musím opakovat dokud se naučit.
